200萬人輸撚左比個用即棄餐具既環保少女

環保撚 好撚野

以後一定大大力拎膠飲管
我睇下有幾多海龜識花式表演

我屌你老母環保撚 我原本諗住買本time 永久收藏

屌你老母 嬲撚到

以後飲凍檸茶 飲管打孖上

臭西

How dare you...

俾D風度

好撚嬲

全力支持

你抗爭又唔係為上報
做咩姐

是但啦呢啲贏就贏輸就輸

why so serious?

我不嬲都有風度
睇完依家去m記買個魚柳包 狂拎飲管

條女唔係俾人踢爆左住遊艇 老豆老母有錢

個碳排放重高過佢環保 條數咩

唔好咁介意啦
又唔係100%投票
同香港選特首差唔多

m記中資

係蠃到輸問題
香港唔輸得

咪係

咁都好嬲

環保吹少女

咁唔買包啦 搵間近海既 之後直接拎膠飲管

Fucking bitch
this is so call environmental friendly

又唔係敵人，算啦，比啲掌聲。咪做hater

頹咗頹埋右

見到樓主副嘴臉真係.........

左膠獎

環保撚是敵人
遲下應該會出聲明 話火魔法釋放大量二氧化硫

Agger!! 隔離post一早講好咗要有共識

靜靜地贏
唔好漂亮地輸

堂食都要叫佢轉做紙杯上

係, 但又點, 要推個人出黎做SHOW

打算買十幾包飲筒去海邊放生
How dare you

咪咁玻璃心啦 強國人咩你

但香港人勁過甴帝

去遊行？不了
係屋企靜靜地贏 hehe

惗起twitter有條友成杯都插飲管

大家上去臭閪個fb屌柒佢

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

即係噉
嗰條女真係太虛偽
whistleblower 都冇咁嬲

咪影衰香港人啦
要做就去做拎飲管

無計 最近各地都有環保示威遊行
基本上反ccp比呢個主題搶左好多focus 唔係單純贏個人

環保撚屌你老母

始終要還，放心

贏咗系bonus 大家繼續努力，呢個運動未完

輸打贏要係藍屍專利

唔需要
我係好嬲
但唔需要令自己降格去鬧佢

比錢都要拎多幾個膠袋
食野堂食都要外賣盒上
唔帶杯返公司同膠杯
屌鳩D餐廳做咩唔同膠餐具要用鐵咁唔衛生
去多幾轉日本

唔關環保事，係因為佢屌侵姐，外國左膠為咗屌侵可以撐中共撐獨裁撐新疆集中營，總之侵侵就最邪惡

成個post都冇人講去投訴
我看自己都係去拎飲管姐

我份人冇咁惡毒
三揀一
一係叫啲海龜聞下Tg
一係叫嗰個環保少女聞下tg
一係叫time嘅編輯聞下tg
是但一個做咗我都覺得佢呢個封面實至名歸

本人支持環保

但最撚憎環保撚

大家嬲還嬲 都唔好為左啖氣做太多唔環保嘅事 地球係大家嘅 無人輸得起

買M記除咗紙袋之外
仲要叫佢比多個膠袋我
再攞多個膠袋裝住杯汽水

屌 笑撚死

香港人撐trump
Time: 不了

重申一次我地無輸到
呢個係佢既編輯自由
唔係投票 唔係反映民意

環保唔係問題
重點係呢條女虛偽到仆街
所有野都只係一場生意，佢老母係背後操縱佢

仆佢個街
我以後屌閪一定笠多幾個condom

HOW DARE YOU

agger 最多咪唔理佢囉 比啲風度啦
我哋又唔係大陸狗輸唔起

冷處理

On撚9

咪係，whistleblower 都起碼有做實事

個Title話Power of the Youth
香港青年用血用淚抵抗極權架班垃圾左膠

Dllm以後唔環保

真心覺得輸俾甴近平都唔撚想輸俾呢d偽善左膠

唔好輸打贏要啦，輸咪輸囉，抗爭都要繼續㗎啦

做咩食M記

輸個雜誌封面就要反環保
下次輸比trump咁點

各位都係放下負姐 放完就去fb多謝下D有關注香港 覺得個獎應該係我地嘅外國人喇

而家場運動輸撚左？

唔明點解要搵greta出黎做show,點解唔搵個靚D既

環保問題關晒全世界事
好撚多動物受影響
可能佢做封面仲好
起碼提醒世人環保

虛名嚟啫，根本無需在意，做怨婦仲核突

fuck you greta thunberg

WFC？

呢啲垃圾左膠喺連登屌完就算啦
咪上twitter畀人覺得我地無風度
尤其啲外國人咁多左膠 廢撚事嘈

time 國際戰線輸左

拉

咪理佢啦 準備聖誕行動啦

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

分唔到有幾多個係玩膠

好有之鋒哥影子

但假投票
尋晚明明領先緊

正想搵呢張相

pk到爆啦

？ 你咩意思

是但啦
唔係主線

順帶一提，環保組織到今天爲止係唔L會關心香港人因爲tg而攝取到幾多山埃而出現咩健康問題，但會努力地奪取你ge飲筒令到你門牙快d牙齒敏感

根本就內定曬

只不過係個左膠雜誌認證啫，嬲黎做咩

未咁啦，支線姐

冷處理啦
香港人有冇呢個獎呢半年嚟都已經改變咗世界對中國嘅觀感，強化咗香港嘅獨特地位
人哋贏咗就有風度啲講句 congrats，輸咗喺度嘈嘈嘈同支那人有咩分別，規則人哋定嘅，個獎無刻咗你香港人個名，be humble啦

食屎狗

環保撚呢半年好似係香港聲都唔聲？

畀啲風度啦

岩

之鋒 親身衝過 監都坐埋
唔好拎來同佢比

呢個只係支線，贏輸影響唔到大局。
同埋要Be humble, 尤其對國際戰線

屌！好嬲
但大家嬲一陣就要收拾心情

冇必要樹敵
與其攻擊其他人不如恭喜佢地顯出大將之風

屌...

比啲風度啦。唔好學某國國家隊輸比賽輸埋體育精神咁難睇。

咪係 俾啲風度啦

唔好咁怨婦啦

西方左膠思維係

唔環保會陷球剷>共產黨撼動世界秩序

白人入邊只有烏克蘭人係普遍了解共產黨

輸咪輸虛名有咩用

個投票唔撚關事 係佢哋編輯部定

time都講咗投票都唔一定影響結果，個女仔都有為香港出過聲啦！算係咁啦！

加上80幾％投香港都算係震撼啦！

Ks個final decision 係editor度.....

我都係叫大家拎飲管報復姐
冇叫大家fb twitter搞事呀

拉
我地屌少數黨輸打贏要，俾d 風度ok?!
只係支線，重有咪燒晒所以環保人士，搞分化?!

日日都拎膠袋 屌你班環保撚

環保撚 我屌你老母呀

輸咪輸
咪撚成個怨婦咁

贏到咪贏
唔贏都冇計，亦冇所謂

輸左就停，唔洗開咁多post

80-90年代打完冷戰集體失憶？d西方左膠

You have stolen my childhood

咪去左做左膠囉

檢討
係我地宣傳得唔夠

咁個投票係全球性嘅 好難講架喎有啲嘢

要求中國減少碳排放先

輸比條環保戲子好唔抵啫

推你，拉文

入去攞杯免費水算啦

人地真係影響全世界各國遊行

比其他選手拎封面都冇咩所謂
但比環保撚 女權撚 拎真係on99
d歐洲左膠 膠到令人嘔心

20000粒催淚彈
半年來環保人士 搞過d咩？

以後膠飲管拎20支掟撚晒落海都唔撚用呀臭雞

邊撚個同你講上唔到times封面就係國際戰線輸
成堆國家跟美國機 形成緊圍毆支那既形勢 然後你居然因為一個封面就係到吹失敗風？
直必腸定三毛

係好撚嬲，但係唔好咁失望，喺連登屌下個臭閪就算。唔好喺reddit或者twitter國際戰線屌鳩件左膠，話晒國際戰線左膠人數都好多。去恭喜吓人，有啲風度，啲左膠好buy架

幾時？

做咩要報復
唔係自己贏就唔得？
咁同民建聯輸打贏要有咩分別？
不如我地有善啲恭喜人咪仲好
到時可能佢都會講幾句撐我地

都估到

Be humble la

唉

乜唔係投票選出咩?? 乜原來內定㗎
咁多高質雜誌 唔撚睇Times 啦

大家唔好變咗強國人玻璃心

都預咗係左膠贏 大家有啲風度叫人繼續關注香港

屌尻佢對件事無幫助
拉

唔緊要啦

臭雞 最撚憎環保撚 仲要你條女 都唔知做撚過啲咩真正有用既野

啱啊 唔好學支那人

搞場飲管集會啦

唔好話佢係環保撚，佢只係一個戲子

又唔見佢屌鳩中國破壞環境，晒撚氣啦臭閪

傳說中嘅玻璃心？

唉屌真係好撚嬲

打到明 time 國際戰線 輸左
你又會睇成 國際戰線輸左

可樂走杯
叫佢拎個膠袋入住比我

最諷刺係佢自身生活好富貴又唔環保

早幾日先個個話方仲賢
收起D環保撚comment la, 你可以話佢唔環保但唔可以話笑9所有環保人士(睇環保妹贏仲未明環保呢個光環唔可以隨便貶低?)
何況人地一個Editor 既決定何必take it so serious?
外國人話環保妹唔Deserve，香港人應該贏你可以多謝人地支持再順手文宣，但你知唔知作為落選者講人唔deserve 係好L肉酸，成個葉劉咁呀
Humble d la 連登仔

巴打你訓左幾耐...自己爬文啦⋯⋯

香港抗爭撼動全球都竟然輸比個環保靚妹，有冇搞撚錯

輸咪輸 但都真係R哂頭

屌
乜都話唔屌得
連登真係變晒質

唔理今次關唔關香港事
條垃圾偽善作假環保毒瘤都抵屌啦

拉 有入五強 成績已經唔錯

我估嬲唔係香港人輸咗
係比個環保假膠贏咗

如果係侵侵贏都心服口服

咁都好嬲

玻璃心

拉

一開始 幾十位候選人個陣
80%yes 20%no
環保少女
20%yes 80%no

仲m記

算啦有乜所謂

唔好為人而做 適當的環保係為左你自己同你子孫而做 亦係責任

好嬲 但唔好玻璃心

DKLM 環保撚 嬲撚左

Top 5 有noise 已經係成績
咪咁玻璃ok?

咁我自膠
但拎唔到第一都等於輸喎巴打 話晒都頭五

唔好輸打贏要
不如諗諗點樣connect
可能可以叫埋佢關注二噁英問題
佢出句聲都好

【和你Read】【國際陣線】聯合國批監警會無實權，促港府成立獨立調查委員會

一係分化撚 一係冇撚腦 你是但揀一樣

講真都係打飛機用姐
有當bonus啦

好撚嬲！

一條支線輸真係唔係咩大事

淨係講childhood幾多手足既童年冇左
佢一個既童年算得咩

喂 我唔鐘意環保撚 係同佢搞對抗
有咩問題先 依家又唔係去佢twitter屌鳩佢

我諗大家嬲既唔係我地冇拎獎
而係拎獎既人
我相信呢件事發生係6個月前 結果都一樣

同頒奬禮一樣，投票贏咗就有奬咩

用Power of the Youth令成件事諷刺咗1億倍

做到封面當然開心
做唔到唔該恭喜人
自己香港自己救
外國幫得到幾多？

其實唔洗咁嬲嘅
就算贏到person of the year,
就等於贏到場運動咩

調轉嚟睇，入咗五強本身已經唔係易事
香港人真係好叻

人哋16歲講環保有得攞
難為香港人16歲擋子彈.....

手足拎條命出黎抗爭架
唔係好似佢咁環保虛偽閪，背後仲有個有錢老母科水

啱，最重要係時代革命贏到

各位手足大氣啲，做人要有容人之心。雖然我都失望到屌左出來，但呢個時候就係彰顯自身質素嘅時候。唔好學似強國人咁樣輸打贏要。去恭喜人一句，會令香港人嘅形象更好。話俾全世界人知，香港人係有質素有教養，亦有容人之心。

港父講咁多做咩
出山x左佢啦

全球生存問題 vs 香港人自由

仲使問

環保撚全球都有fans嘛

呢到講呢到散
唔好上人地page到洗

轉個頭又被熱狗架喇

做乜咁嬲呢?

睇下點運用輸左呢樣野既姐

港父發嬲

輸比其他都gur 呢個假環保

俄佬普京早就批評過呢條女
話佢係俾環保團體利用

普京仲叫小朋友要係學校讀多啲書
環保能源要大量既科學知識支撐
并不是上台演講就會成功

Times呢d虛名黎姐

喂,你地咪係人地留言版度輸唔起咁款啦
好撚柒阿,唔認同都好恭喜下人咪算
做人冇pr食得屎架喇

無謂意氣用事，咁樣只會畀人感覺香港示威者小學雞，污名化自己。

個地球你都有份。。。
輸左咪輸左
點解要報復

波台分化狗又出來吠

連登仔小氣到

留返嚟拎nobel prize 仲好啦

個女仔好似有支持過香港人wo

真係屌你老母嬲撚到
班大愛阻膠腦裝屎架

戇撚鳩

見到BTS贏都冇咁嬲
起碼係真正打輸左
由頭到尾呢條友都冇冒出無啦啦贏左既感覺係wtf

講真，俾刁總林奠做封面都可以理解，冇咁嬲

算啦 依d野有同冇對我地無分別
衰啲講句拎唔到仲好 咁樣我哋嘅人就唔會因為咁樣而沾沾自喜同自滿
我哋可以專心返去抗爭

係嬲輸比一個虛偽既人啊屌你老母

編輯自己揀

班環保撚 放成20000粒催淚彈 周街死雀
都未出聲
已經可以當敵人

比啲風度啦屌你

戇鳩

Agree,個留言版d香港人cm好撚小家
大家快d入去恭喜人啦(雖然係假d)

有啲風度好唔好？

香港發生左咁多荒謬既事
竟然仲為呢啲事而嬲
拉

其實唔太關事，
借題發揮姐，
連登仔不嬲反環保

唔好藍絲啲野 豪個封面比佢囉

無謂比子彈五毛 spin話我地極端言論啦

我好想永久珍藏本time
佢破壞左

小心我哋自己唔好變小粉紅

好心比啲風度啦...

不學無術環保撚
街邊啲執紙皮阿婆
比任何環保膠有資格拎光環

問題係邊個拎
如果係其他人拎
我相信啲post title會係：
大家唔洗灰心，努力其他戰線

但呢個畀人賣曬新聞話佢根本唔環保嘅假環保撚

因為唔選香港人而要同環保作對呢啲講法真係核突到無得頂

嬲下就算啦
其實見到唔少外國人嘅反應都屌哂鬼
睇times fb嘅留言仲有人唔點解唔係hk protestors
國際線無輸到

光復香港贏到咪得

真

當文宣班手足廢咩
即刻俾本封面你

上time個facebook睇，原來都好多外國人撐我地

我娶佢算
想做瑞典人

Okay

依家又唔係輸成場運動
唔好好似強國人咁玻璃心啦
依家Time一定要比個獎我地咩？

講到話國際戰線輸撚哂咁誇張

真吖

其實對香港影響不大

呢個正

我叫人去飲管炸
其他唔好入我數

根本家用塑膠垃圾佔所有膠垃圾3%
另外都係工業用為主

唔叫嗰97%走塑
反而叫嗰3%走

連登小粉紅

Time嘅編選問題關海龜咩事

你玩死曬啲海洋生物都唔會改變到件事
何況上唔到封面只係支線任務，根本唔洗咁上心

香港人可唔可以唔好咁丟架？

第一次撐呢啲廢老論
唔識Chem唔識physics
講環保
肉眼睇CO2

輸左咪輸左

落實咗五大訴求 唔洗投都做到添

贏黎做咩

以事論事 呢啲係每個國家嘅責任啦 無得淨係要求一個國家嘅

輸俾侵好過輸俾個戲子

支那玻璃心咩
Show some class

認真 睇到bts蠃
我去直播燒time雜誌
屌你老母世界上咁多重要既事 輸比幾件跳舞人類？

香港宜家死左幾多人啊

一個封面就唔輸得
呢六個月你點捱過嚟

嬲乜鳩 拉

how dare you

明明最大工業污染國係支那
但環保狗從來唔屌支那

一般我都會拎飲管
樣嘢根本冇一個實際嘅物件可以完完全全切實取代佢之前點解要人哋放棄
買定一大袋拎出街如果佢唔俾我就自己攞嚟用冇飲管點飲野呀

算啦

勸下你姐
個地球你都有份住

咁做先係真正玻璃心

預咗，唔gur但人哋time有決定權所以唔會嬲

但如果佢開聲屌柒中國呢個最大污染源頭我就認同佢實至名歸，否則我都只會認為佢係偽善左膠

靜靜地咁贏啦

從來都好撚憎環保撚
我絕對唔會為隻海龜搞到唔用飲管
轉頭拎多幾支先

對我黎講香港人贏唔贏無乜所謂
單純覺得呢條偽善靚妹贏到好on9
世界太多sjw自我感覺良好

左膠圖騰，同馬拉拉一樣，上咗位肯定變昂珊掃gay

食M記？

大家依家要做既野係 去恭喜人地 順便提下中共碳排放第一呢件事
同埋去宣傳我地自己既youth power 好多手足係Twitter已經做緊
唔好睇完就算 要化成行動力 OK?

何必呢。。。
輸唔起到要將個唔係敵人嘅人嘅當敵人
唔係錯嘅價值當錯
環保輸左係咪要搞人權出氣？

美國d垃圾左膠雜誌仔
亂咁吹奏環保 民主就唔識理
希望所羅門幫口鬧爆本雜誌

個環保少女係偽善架喇
不過我地都要show返啲風度
廢事比班小粉紅translate我地啲內容上去Twitter

應該係抗污染更緊急切身，
抗共都只係香港同中國既事務，

所以我哋要加強宣傳全球抗共既意識，
令全球都覺得抗共比抗污染更加重要。
中國威脅論，抗赤化，捍衛自由，人權。
中國係一個可以令你自我噤聲既政權，
佢越強大越有影響力既時候就可以限制越多人既自由同人權，如nba,迪士尼，一帶一啲垃圾基建點吸乾啲國家等等。
今日香港，明日世界。
文宣唔夠，繼續努力

唔好亂講野
我冇講過玩死海洋生物呀
個隻海龜花式表演完 比人影埋相
都未死的

哦，恭喜晒喎
共產黨碳排一年你知唔知幾多呀，你會唔會屌下習近平

個故事係，佢坐船去其他國家宣傳，但到埗後，要一crew人8-10個人搭飛機去接返隻吉船回程，成條數個d碳排放仲多過淨係佢一個搭飛機

生係富裕國家既女仔
睇野太窄 離晒地

搞環保唔洗錢咩 係咪瑞典幫手出錢呀？
普京一針見血屌到應一應

唔係講你,係times留言板個度有手足忍唔到口亂咁屌

唔make sense姐
我真係寧願輸俾BTS，都唔想輸俾How dare you

班鬼佬都屌啦

點解要罵人？
輸左個封面=輸左場運動？
睇見啲人毫無風度
一班支那人咁

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

佢出名只不過係公開屌侵侵

是但啦

你搞對抗冇問題呀
我都認同應用則用呀
但問題係你依家用輸左投票做激發點呼籲人地對抗
咁用對個運動有益咩？
如果你個topic淨係屌個細路我都唔會出聲啦

停啦

西方社會就係左膠當道
香港人就要明白，淨靠勇武，外國好快會唔支持
所以要和理非野一齊做

做唔好環保 陷球產
邊樣野重要

香港人抗爭同環保冇衝突
每次遊行都有班手足做回收
樓主唔好咁幼稚

送佢俾曱甴屌好過啦，環保閪

算啦 就算無哩個虛名 唔代表外國唔關注香港

咁有冇吊過習近平?

問題係佢呢啲係環保騙子，同何式凝一樣，左膠

覺得有鬼鼓吹辱罵得獎者嘅風，然後再屈我地不理智

小學雞

收皮啦，左膠唔屌得咩

咁咩都係一人一步多你一個好多架姐呢啲，同香港示威一樣，大企業咪又係拎住97%資源（有在有誠哥加入）而小市民靠住3%一人籌啲咁眾籌做野，睇你覺得件事岩唔岩同想唔想做，無衝突嘅

垃圾

輸左好嬲大家都係，但是撚旦大把野等住我地做邊得閒屌Time

咁我哋唔屌 外國人都屌啦
冇必要加把口

我叫大家去拎飲管
等大家冇時間上twitter 屌鳩件環保撚
明明幫緊示威者

但個獎又唔係咩，算啦

食屎啦屌都唔得
外國都有人屌啦
用香港人名出去屌我都唔建議
但呢到我日日屌到佢開花都得呀
死左膠環保臭閪食屎狗祝佢世世代代做中國人

你真係好撚有智慧

屌好撚燥

方向正確更本就更加要利用佢做文宣，「環保」，中共就最撚唔環保，要環保就要抗共先，我無記錯中國係全球炭排放之冠，唔係冠都係三甲。
除咗炭排放，其他對地球有害物質排放都一定唔少。
所以大家要宣揚環保，首先要抗共先。
利申：英文唔叻，覺得我講得無錯嘅，希望咁多位手足可以上去佢Twitter 恭喜佢。同佢講聲世界大毒瘤係中共。

咁樣就叫輸咗你都睇得自己好弱

而家一間企業有1000張票？
1000間企業投票可以贏晒4百幾席區議會？
3毛返去讀書啦

環保撚都唔屌得，唔通連登真係變咗左膠集中地？

唔係唔屌得，係可以利用佢做文宣。

咁都唔比維尼贏去微博撥火啦

而家攬炒，中共不死係全人類共業

唔係輸贏問題 係連登不嬲都唔鐘意環保撚

做咩咁嬲

推
全球反共

香港班環保閪痴線到識得自己搵袋裝熱湯添
咪仲勁

呢條女仲要係假既環保撚

比啲掌聲黎先啦

嬴輸都係要繼續！

聖日愛丁堡見！

推！

*贏

呢個真
不過冇必要就唔好樹敵

樓豬好低質 少少野都好嬲

咪係
時代又唔會造馬
入圍當win啦
屌咩 又唔係唔公平
你話好似香港政府咁仆街就屌ja
又時真係覺得你班人on99
輸左比少少風度好難咩

我唔當國際睇重個女仔都一定係睇重環保呢個價值觀
封面就得一個，但可以肯定人權同環保都係普世價值
俾呢啲唔揀你人權議題就揾環保議題搞對抗嘅思想去到國際眼中就真係情何以堪。。。
咪鬼小粉紅咁啦

睇完cm先知連登仔係最高尚既生物

比d風度好無

咁又三毛？你繼續偏激啦唔阻你，你就黎贏架喇越偏激越有用呀

海龜係無辜架

算啦，咁人地個議題係global，我哋係local，regional嘅係輸蝕少少嘅，我哋話晒都係最多票Yes嘅candidate
冇輸㗎！

大量抹黑、分化、五毛進場

Sorry嬲到負評錯 你老尾以後飲管打孖上

過兩日唔好話啲人網絡欺凌佢呀

左膠死全家

你咁耐抗爭既目標只係想上TIME?

佢睇到全世界既污染，但係睇唔到中國既污染
中共係一個可以令你自動噤聲既政權
小心行事，狙擊不要太狠，保持風度

輸打贏要 核撚突

地球你無份住？

係條𡃁妹唔值呀
咪再屈自己人玻璃心好無

用即棄餐具都係環保

咁睇黎我都係環保撚

訓左幾耐
呢到不嬲有屌開環保撚
環保撚有幾高尚?

呢條女外國堆人一早屌緊佢係偽環保西

都話而家唔係香港人輸而玻璃心
你班友就真係抺黑

898

Pull

自己check下條𡃁妹有幾偽善先啦
淨係識屌西方國家，中國同印度又唔撚屌
俾人影到食嘢用即棄餐具
為咗show自己有幾環保唔坐飛機走去坐船由美國過歐洲
結果要兩個工作人員專登飛去歐洲揸返架船返去
咁撚偽善都唔屌得？你咪撚On9啦

永久珍藏香港人time 雜誌咁就冇左
咁都唔嬲？ 我諗住比個孫仔睇

攬炒和

依個真
成班人圍住個支線任起勢咁屌都唔知做乜鳩？平時又唔見佢地推得咁認真

Agger

幫手推下，我地要做嘅係趁機利用條靚妹去宣傳香港！

冠軍大獎杯/鎂光燈冇用，安慰獎麵包一大個，超實用/應急、Shhhhhhhhh。

其實睇facebook嘅留言根本冇輸到

咁佢係唔值㗎嗎

冇鬥心

推

咁你係污染緊自己個海

弱智POST

痴撚線 輸贏有咁重要？

環保撚話飲管=核潛艦 可以橫跨太平洋

係佢完全唔值

嗱呢d就係做實事環保撚
我係真心撐呢d
而唔係偽善光環死𡃁妹

拉
無意義post

拉多次

Ok

Thanks

然後再食翻d魚

咁所以要專登同環保搞對抗都叫屈玻璃心？
上面無講錯，個post濟評論個女仔值唔值唔會屌佢
自己睇下樓主寫乜

有 地球我有份住 唔好為左啲龜令自己冇飲筒用

做乜鳩呀
TIMES個邊決定都冇辦法㗎
Spin去環保撚0個到好咩

但係今時今日
人類最大嘅問題真係 環境

好多香港人都仲好撚浪費 火水電錢衫褲鞋襪樣樣都浪費
地球叔叔好快就冇啦

Time ：唔好為左啲香港人而令自己潛水無龜睇
如果要鬥自私真係好無謂

係 應集體自殺
人類滅絕就最環保

唔介意全世界攬炒

blocked

是但啦，拎到未必好，拎唔到又唔會少條毛，飛機獎。

問你個頭

香港人應對嘅唔係單單自己人
係包括埋所有對抗共產極權主義嘅人
我地只係企喺最前線嘅一個發達國家

再者 中國人口係全球最多
最多人嘅人權受壓迫

p牌仔收聲啦
連登不嬲反環保撚
今次重搶埋time封面
我唔搵環保撚出來私了 佢要多謝我啦

拉壟佢為香港議題發聲仲好啦

攬炒呀屌你老母環保撚
訓左半年呀

要贏國際掌聲呀
咪撚一唔岩你口味就屌
學下gphone點玩啦

1

吹牙連登cut左p牌account ？on9

同連登毒撚講後代

做實事
比風度

攬炒香港經濟同攬炒地球撈埋講你真係訓啦

你人都敢X

樓主你真係個好典型嘅兒登仔

完全認同 呢度一講環保個個痴撚曬線
好似殺佢全家咁
目光短淺到乜
明明地球有事我地既後代都唔會好過

呢次輸咪輸囉 唔洗咁撚小家既 影衰曬手足們

搞清楚件事先啦屌
睇多d外國新聞

但已經贏到大大

咁你會唔會同意climate change is not about politics, but sciences呀
唔係唔撐環保，香港人唔上封面都冇所謂但佢真係唔值

比中共得逞稱霸，人類文明就會毀滅
到時啲動物就真係開心喇

無錯
呢條有錢臭西只係不停鳩up搏出位

On9 抗爭係為左上封面 為左贏呢D比賽？
捧香港人上封面贏撚到咩 有閪用呀！？
拉

好小事
唔好咁小家啦好無

人哋轉個頭一句話
「請關注香港」
肯定大力過香港人自己做榜首

佢出聲話興香港示威者share個cover
我當佢神咁拜

與香港示威者*

最撚僧環保撚同左膠

你咪拎囉 你估條女真心care環保咩上到雜誌先最緊要呀 仲有你以為自己邊撚個 真係有人在意你拎幾多條飲管？

嬲還嬲 唔需要鬧

好嬲，兒登仔快啲買機票去裝修

收皮啦

我目標係海龜 關條女撚事咩

等我日日學佢咁撚環保先

又無話一定贏硬
不過覺得唔抵，同踢波一樣但你落得場有啲結果都係硬食

親身衝過??
咁點解梁天琦6年
佢幾個月

已經黎緊

下 衝公民廣場唔係全香港人都知咩？
gphone係第一個叫人衝 自己衝埋既香港人

笑到gapgap聲...

下面果個新聞寫都收左皮

鐵血女主左膠得黎做正事做到野。呢條女係虛偽環保撚呀

你都幾自私 知唔知人類文明搞到幾多動物絕種呀

其實班環保撚好多都唔係真係想環保 只係想要個光環同埋自我感覺良好
真係想環保嘅 好簡單 熱帶國家掉哂啲冷氣 歐洲國家拆哂啲暖氣機 即時減一堆碳排放啦
不過到時佢地就話生活唔方便 唔洗做到咁盡 會凍死熱死 要取平衡 blarblarblar
收皮啦 屌哂佢地老母

利申 支持環保 平時唔開冷暖氣

其實有冇第二張圖，個個post都係呢張圖咁撚悶

睇user name

樓主五毛 狙擊左好耐
專門散播失敗主義 拉

起下底先

How dare you?

不要輸打贏要，不如食著個勢恭喜佢

環保撚收皮

算啦
比D風度
我地唔可以變到共狗咁輸打贏要

但上到報肯定會有更多人留意到
多1個人都好

重點係拎飲管

俾少少容人之量得唔得？大家抗爭咁耐唔係為左上Time封面，咁嬲做咩？因為Greta贏左個雜誌封面就話要進一步破壞環境嗰d撫心自問你地嘅氣量高過微博小粉紅幾多

比環保做封面唔係問題
但可唔可以比啱人
一個16歲連phy chem bio都未讀完既女仔
日日過埋D離地生活 之後再開演講屌人唔環保
憑咩揀佢

個女仔自揭患有高功能自閉症、亞氏保加症候群（Asperger's syndrome）
唔係話有病先值得拎
只係個奬既然對佢係一種肯定
大家咪鼓勵吓佢囉
而且成年前未有反修例運動
已經鋪緊路頒俾佢

香港人已經讓世界從新認識
有無影響力唔係靠人頒就有
比起當選2019年風雲人物
我更想、只想羸依場抗戰
光復香港 五大訴求 缺一不可

How dare you

佢份早餐仲豐富過我

有冇link

輸個封面就嘈喧巴閉
俾人地睇到幾肉酸
俾啲風度 專心啲 五大訴求

啱，一齊學下佢幾環保
對環境有益

寧願人哋鄧我地輸得唔值
都唔可以贏得唔值

其實人哋真係同我地無冤無仇
一份雜誌封面贏輸都唔係咁緊要

有咁多精力浪費係啲無謂野
不如留返去諗點樣幫手足算啦

以後用多D即棄餐具每日揸車出入跳閘都慳返

我又點解搞唔清楚件事 又點樣唔睇外國新聞呀
你呢d鐘意Jump to conclusion 既人好影響討論質素
俾返你
而且外國新聞都會帶風向架 唔好外國就當人係神咩都信曬啦
呢個女仔帶出嘅問題背後一定關利益事
環保議題從來都關某d得益者既利益事

不過我個comment係針對樓主輸打贏要既行為
人地贏左就用多d飲筒 你唔覺好幼稚咩？

咁有民主自由之餘都要有個靚靚地球嘅，到時地球污煙障氣咪又係攬炒。

坦白講我對climate change認識唔深 有人話係hoax 我就唔獻醜啦
不過我個人愚見politic同science點解唔可以go hand in hand?

但係生態環境破壞呢d 例如amazon deforestation , ocean deadzone, species extinction 係你同我用眼都見到
環保其實係一個急切既事

不過我主要想屌係樓主呢d一講環保就盲反既連登仔
我都好憎環保撚 不過樓主既反應真係好on9

我地要煲底之約既封面

梗係policy行先
係支共既話解決左提出問題既人=解決問題
你諗野太天真

Autism

自由社會大家可以互屌同識自我修正
你放個case落支那就明我講乜

買鋼飲管d海龜仲慘 插死晒

是旦啦，香港人

Ok 囉 都話我唔熟又俾人話太天真
不過我都同意要環保就要解決支共

Btw最好唔好推呢d廢post 用不推文please

支線任務失敗左有乜所謂

我俾羅太李慧琼俾你J

我又覺得唔洗屌到咁
用膠係唔好, 但用完唔拎去RECYCLE , 任由膠係暴露大自然環境或流入海洋先係最大問題
我唔知佢有冇RECYCLE 啦, 但單憑一張相我唔會屌囉

不過佢唔屌中共屌TRUMP 又係欺善怕惡

可以去東莞宣傳＂環保＂好處

已經抗爭咗半年
外國人係有政治意識
係想知嘅一早了解咗成場運動啦
一個封面姐
究竟幫到幾多嘢
更何況有其他人鄧我哋唔抵
我哋靜靜地旁觀咪算
唔洗係咁數臭人

吓
但how dare you有支持我哋喎
你試寸叫BTS發聲明支持我哋？

個獎係講緊影響力關支持我地咩事

咁如果要講對我哋有利益嘅
係佢拎好過BTS拎喎

咁依個當然啦，所以我都只係講佢拎得唔make sense笑下就算

同埋佢真喺偽環保撚

冇辦法嫁喎
佢有齊外國左膠最鐘意嘅元素
環保撚，女權，細路
但我覺得起碼而家個風向係對我哋有利就好了

啲生物死鳩晒個地球係唔會消失
環保某程度上只係為咗人類利益

貴過我餐晏

算鳩數啦 我地既目標根本唔係贏時代雜誌 係時代革命ok?

都不及整到個海藍色

人哋Fb followers都有200幾萬人

....唔好道德綁架人啦
香港係對香港人重要架炸 對其他國家既人邊度會咁重要
輸俾其他人真係唔出奇 唔好學大陸人咁玻璃心好冇

連登 : 拿,而家TIME’s 唔撚比我地贏所以我地要搞浪費,同環保理念唱反調
ON撚9支那贏國心態,唔好咁玻璃心好嗎

唔覺
完全係理性報復
又唔會令香港人柒出國際 又可以打擊環保撚

我都好酸 玻璃心

連登係反環保撚集中地
關玻璃心咩事？
反環保撚係連登核心價值之一

正解

Times自己獨裁揀佢
唔關個女仔事
亦唔關環保撚事
票數我地贏九條街

環保其實冇錯
唔好因為ON9環保撚推翻成個環保既運動
地球係自己屋企環保係理所當然

香港人都唔會因為一兩個人放火就推翻成個運動
咪非黑即白啦

香港人真係好勁，全世界屌緊time 唔公平，香港人已經主動聯絡瑞典環保少女通貝里，再向佢提供中國嘅碳排放量，直接增加一個盟友👍

原來時代周刊同共匪關係密切!

這個所謂「環保女孩」除咗識得在傳媒鏡頭面前危言聳聽之外，唔覺得有乜實質貢獻，佢所鼓吹的理念早已有很多其他環保人士前輩老早就呼籲了，這女仔佢自己本身也沒有對環保作出什麼自我犧牲，還被人影到使用一次性即棄餐具。攞風雲人物實在是實不至名不歸，睇嚟係時代周刊被共匪收買了。👎😡

請垃圾時代周刊不要用這個名不經傳冇乜人識的一個別國女仔來代表香港的年輕人，對比起香港年輕人的拋頭顱灑熱血甚至連命也犧牲，這個所謂的「環保女孩」作過什麼自我犧牲？ 佢還被人影到為貪方便使用一次性即棄餐具。時代周刊收咗共匪的錢河蟹就算了，請不要消費使用香港年輕人的性命來幫這個名不副實人砌詞貼金粉飾。👎😡

留力做d有意義既野啦
你用再多飲筒膠袋對呢個女仔無任何影響
佢咪又係嘆世界收光環

多謝英國爸爸